唔該波台5大智將: 蓋ching 卡勞 2和B N賓 佩雷斯 入一入黎 講下10大填海方案邊個先係最好?

方案1:

245公傾

方案2:

481公傾

方案3:

3615公傾

方案4:

511公傾

方案5:

649公傾

方案6:

865公傾

方案7:

475公傾

方案8:

300公傾

方案9:

745公傾

方案10:

473公傾

另附填海解釋

棕地 高爾夫球場收地收10年都收唔到 因為一牽涉法律政府係搞唔掂
cut150 又牽涉政治 又唔得
cut 郊野公園又牽涉政治 同法律 又唔得

所以填海係唯一方法係短時間取得大量土地

咁填邊到好? 高鐵去西九又唔係去大魚山 幫高鐵搶客幫助細
所以東大魚山係要填 但係填近岸500頃就夠 成本平好多

所以建議填東大魚山果500 一樣叫明日之島 但係做大彎區商業一島 即係唔起公屋
咁咪配合到你想玩一帶一路既效果lo

另外就填哂個吐露淘去到大尾篤 有2000頃
起條新鐵路比果到 咩馬鞍山 科學園全部方便哂 搵唔到反對理由
呢到起Q哂D公屋 又解決到居住問題

將商業同住宅區分拆 就可以減少貴價填海既壓力
成件事目的就係令到填海易左 成本低左

沒錯呢個做法跟本做唔到大家想做到既野

但係配合
1. 一帶一路既經濟發展
2. 保存庫房
3. 解決住居需要
4. 解決多方面爭議
5. 短時間搞掂 迴避多方面法律問題 增加所有持分者利益

諗唔到有咩可以反對

根本得個反字說服唔到政府做野
5 win situation都唔得?

任揀

推

我支持不填海 大家一齊上大灣區

你邊位
你話要講就要講

你狗來 樓豬叫你就講

5大智障

系

將我同肉酸仔擺埋一齊

粵港澳大灣區一體化
港人可以隨時去大灣區其中一個城市住

冇我唔會成事！